華為二手P30低至港幣約千元

對華為（Huawei）不利的消息一浪接一浪，導致好些人都不看好華為手機的前景。據外國媒體報道，在英國的二手手機巿場，華為的售價暴跌，其中如 P30 Pro 的售價，僅餘 100 英鎊左右（約 1000 港元），2018 上半年推出 P20 Pro，則跌至 50 英鎊（約 500 港元），跟原價相比，跌幅超過 90%。

【科技】Huawei P30 Pro/Mate X 旗艦被 Google 正式除名！？【封殺華為】

華為早前推出的新款旗艦機 P30 Pro，本來評價算不俗，不過近期連番不利的消息，無疑對市場消費環境造成影響。據英國《每日快報》（Daily Express）報道，華為在英國的二手機巿場，售價暴跌，才推出不久的 P30 Pro，現時大概只售 100 英鎊，而 Samsung S10 128GB 版本則維持在 455 英鎊。至於 P20 Pro 則更誇張，之前的二手價尚有 280 英鎊，但如今跌至只有 50 英鎊，而同期的 Samsung S9 則維持 235 英鎊，可見華為手機的跌幅，明顯比其他品牌誇張。

分析認為，二手商對於華為機型的前景不看好，憂慮手機不容易賣出去，並反映在二手價格上，類似情況亦有在星加坡出現。至於香港方面，在網絡有人開價 1200-1800 港元左右收購 P30 Pro，但放售的人暫時似乎不多。

香港邊度有華為平貨執???
千元就有,真係點計都係抵

一千蚊買舊磚返屋企扑

點解我唔去地盤問下師父有冇磚頭唔要

$1000 抵屌

1000一定買部黎玩下

支那狗一定All in 啦
支那一亮劍部野即刻反彈

邊度有100鎊p30 pro 買？
買部翻黎當望遠鏡都好

望遠鏡要成千蚊?

買舊磚